車狗下季條攻擊線都幾恐怖

撚伯拎唔到英超真係等炒

都唔撚識教波 買邊個都死

條防線仲撚恐怖

利條鋒線咪仲勁

咪又比拜仁炒

Kepa一個輸哂